［字海］係戲院睇刀劍喊撚左...

以前我一直都成日侮辱刀劍係垃圾作品...
又桐狗又公廁娜...但今天我終於發覺原來我心底下係愛這套作品的....
成套劇場版都好撚好睇無悶場...特別係開場打武士真係好震撼，打鬥畫面流暢....
想講打武士仲好睇過最後係紅玉宮打100關...屌我都想玩隻GAME玩排名掃柒你班垃圾毒撚...
最後見到有紀出現左2秒，我立即流左兩行馬尿....有紀...好掛住你呀!!!!!!!!!!!!
跟住再睇落去發覺"由那"同"英二"係一個悲劇人物，兩條弱者....唉好似現實既我地一樣....
最後回憶由那係SAO既生活回憶已經好感動，跟住見到由那拖住英二係個花海
屌你老母我喊撚左出黎呀!!!!!!!!!跟住望一望旁邊見到D毒撚係到喊，笑撚死我....
想問今次劇場版係咪A-1整?點解打鬥咁撚沉暢，超撚好睇，好想睇4DX比

都係由A-1整,不過劇場版多啲時間同資源整好左係正常既

有咩可能流暢成咁，無理由...係咪有其他制作公司幫手....

唔講咁多 直葉好波
Btw 上進清兩邊PoST ?

真係覺得完美無缺?

seed

最大缺點係唔俾我出場

搞到我好期待

yes..依家分左兩邊好撚麻煩，搞到要兩邊POST....

我認得你

其實整體都好，只係後面趕收尾咁，好唔講道理..強制潛行又強制SAO GGO ALO 班人可以打BOSS，仲要拎把劍一下斬一件BOSS..衰收尾..
不過整體上滿意啦...算係咁嫁啦唉

屌去紅玉宮你有出場打1-2下，算係咁啦...

睇啦...我後悔無睇4DX...

再去睇4DX啦
睇咗先唔會後悔

你隻1:1綾瀨訂成點

想睇多次 係咪有MX4D

不訂了，要飛日本

4DX就是爽

笑到瀨屎
樓主篇野

第一日上高連登睇樓主dPoST?

4DX?

4dx揮手區

字海乜乜乜

你劍道太屈 官方決定最後先比你出場

你條廢西垃圾又出黎9up
我想做9你好耐